\documentclass[polish,a4paper,12pt,titlepage]{article}
\usepackage{addjar_szablon}
\author{addjar, ...}
\title{Dla PKB - GIT ściąga	}
\date{\today}
\begin{document}
\maketitle
Git jest narzędziem do zarządzania kodem źródłowym 
\include{./konfig_git/konfig_git}
\include{./tworzenie_repo/tworzenie_repo}
\include{./dodawanie_zasobow/dodawanie_zasobow}
\include{./usuwanie_zasobow/usuwanie_zasobow}
\include{./operacja_zatwierdzenia/operacja_zatwierdzenia}
\include{./wypychanie_zmian/wypychanie_zmian}
\include{./historia_projektu/historia_projektu}
\include{./stany_plikow/stany_plikow}
\include{./przywracanie_plikow/przywracanie_plikow}
\include{./galezie/galezie}
\include{./git_flow/git_flow}
\include{./repozytoria_zdalne/repozytoria_zdalne}
\include{./zriodla/zriodla}
\include{./slownik/slownik}
Materiały ze ściągi mogą być używane zgodnie z licencją \textbf{CC-BY} \footnote{\href{https://creativecommons.org/licenses/by/3.0/pl/}{licencja CC-BY}}
\end{document}
